有冇人申請過ufinance？

想知道詳情，好驚間野最後要我還愈黎愈多